窮人生仔真係仆街 生一個唔夠仲要生幾件

仆街 同個所謂阿哥同一間房都唔緊要

佢病又唔睇醫生 成咳足成個冬天

好啦屌 我都終於屌唔撚住 病埋一份

仆你個死仆街 人廢都唔緊要 有少少腦 睇下醫生啦仆街

(我都病到仆街家 睇私人診所又話我influenza ) 病到頭又痛 又喉嚨痛 病假又請過 都好唔返點搞好

ps 窮撚 無能力搬走

算啦

自己都唔係生性...

唉 都係收皮努力生存住先....

連房都無

我唔明做乜搞到自己咁辛苦

我諗到佢地人生都心痛 一邊憎。 一邊恨。

最討厭自己既廢

私人空間好緊要 打丁都開心啦